大開殺戒！美軍空襲塔利班 擊斃近200武裝份子

阿富汗戰事動亂再起，10日以來有超過1000名塔利班武裝份子，針對阿富汗東部加茲尼市(Ghazni city)發動攻擊，經過3天連續轟炸以後，造成阿富汗政府軍200多名官兵喪生。美軍派出戰機予以反擊，空襲過程中共擊斃了將近200名塔利班的武裝份子。

根據《戰機世界》(Fighter Jets World)報導，阿富汗聯軍部隊的官員說，在塔利班襲擊加茲尼市的期間，美國空軍至少擊斃了220名塔利班的武裝份子。自10日以來，美軍至少發動了數十次的空襲。

CNN報導說，塔利班武裝份子針對加茲尼市發動攻擊，主要目的在奪取這個具有重要戰略地位的城市，以便建立通往首都喀布爾和西南部省分的重要道路，同時建立一個軍事基地。

經過塔利班叛亂份子持續轟炸後，至少造成阿富汗政府軍200多名官兵喪生，受災最嚴重的地方有超過100名警察和士兵被殺。

而13日以來，阿富汗軍隊又增派出1000名左右的支援部隊，防止加茲尼市的戰情崩潰。

今日塔利班 明日支那蝗

次次 阿富汗政府軍 伊拉克政府軍 都打唔嬴恐怖份子

跟住要美軍幫手執手尾

咁全世界的遊撃隊都係好難消滅。

因為多25好多都有血濃於水既想法 成日出賣美帝

想空襲殺死220人
點計出黎

游擊隊 的確係好難消滅
但多數 政府軍 都可以壓抑 游擊隊, 令佢地只能在山區龜縮軍

但阿富汗, 伊拉克 既游擊隊, 直情可以集結兵力, 然後進攻城市
2014年果次, ISIS直情佔領伊拉克北方, 跟住差D攻入巴格達

但塔利班 係真正 愛國, 敢於對抗美軍, 呢一點值得欣賞

如果換左係中國人, 一定唔會有塔利班呢D 反美武裝出現
因為中國人一定搶住奶美軍鞋底, 點敢反抗美軍

777 都好

可能搵到220隻手或腳

真係有得數

屌你老母
你係一個連警犬都考唔到既垃圾
扮乜鳩軍事專家

我係美國 直情連空中部隊都唔會出

我講果D野係常識, 根本唔洗軍事專家都識